{
"Main menu": "主菜单",
"Reset settings": "重新设置",
"Save": "保存",
"Options": "设置选择",
"Language": "语言",
"Application language": "应用语言",
"English": "英语",
"French": "法语",
"Paths": "路径",
"Data folder path": "数据目录",
"browse": "浏览",
"Launcher": "启动器",
"Launcher binary": "应用程序启动",
"Launcher parameters": "启动参数",
"Keys": "按键",
"Execute app": "执行应用程序",
"On zspin start": "Zspin开始",
"On zspin exit": "Zspin退出",
"View folders": "查看文件",
"open data folder": "打开数据文件",
"open zspin data folder": "打开zspin的数据文件",
"open binary folder": "打开Zspin的文件",
"Factory Reset": "清零",
"Reset all settings": "重置所有设置",
"I'm sure. Do it.": "是的，我确定",
"clear": "清除",
"up": "顶端",
"down": "底端",
"left": "左",
"right": "右",
"enter": "进入",
"back": "返回",
"home": "首页",
"settings": "设置",
"fullscreen": "全屏",
"devtools": "开发者工具",
"Up navigation in menus": "向上浏览",
"Down navigation in menus": "向下浏览",
"Left navigation in menus": "向左浏览",
"Right navigation in menus": "向右浏览",
"Select a menu": "选择菜单",
"Go back in a menu": "返回到前菜单",
"Global \"show zspin\" button, works when zspin is not focused": "无法显示时，请返回zspin",
"Go to settings menu": "至设置菜单",
"Toggle fullscreen": "全屏模式",
"Show the developer tools window": "显示开发工具窗口",
"<press a key>": "按任意键",
"Settings saved !": "设置保存",
"You must configure data folder path !": "您需要选择数据目录",
"Welcome to Zspin !<br/>Please configure me !": "欢迎来到Zspin！请完成配置！"
}